大家喺交友APP遇過啲咩仆街人渣？～～

本人已經無玩交友APP一段時間，最近同身邊好多fds討論，發現呢個世界賤人仆街何其多⋯

搵蝦條多

你想係交友apps搵白馬王子？

你開post話好多賤人，但自己又唔講咁係想點

想你地講

想下好了

想知慢慢話你聽

垃圾肥婆 專登開個連登ACC上黎問野 自己又乜都講唔到

已封鎖會員 - 一個為食肥妹

Come on